(iq)咩職業見得最多基佬

估中我喺彌敦道裸跑
四頁開估

司機

你老母

鴨

機師

秒

空少

太空人

古巨基